收到風大陸人瘋狂妒忌緊香港人

以前妒忌香港人有錢有安穩生活,當佢地狗咁
而家妒忌香港人可以屌鳩個政府, 比著響大陸, 一早出咗老解重演六四屠城
但香港人仲可以繼續玩咁耐
佢地而家好唔据, 好妒忌香港人做到佢地做唔到既野

叫佢地唔好上訪北京 轉上訪香港比國際睇囉

佢地妒忌香港人屌到北京開花, 但D老解都係淆到縮係老母個閪度唔敢出

一班係佔絕大多數馴化哂嘅順民
覺得你哋港燦搞搞震冇幫襯同政府作對
一班係有心無力嘅酸民
自己食緊好大舊屎又想質埋人哋食

結論：支那賤畜冇撚得救香港人加油

有錢過香港大撚晒，我地有既自由你幾有錢都買唔到

一齊反抗吧

我哋串魚蛋係大粒啲
吹咩

所以先系咁話民主唔好乜乜乜

啱㗎啦平時就港燦咁講

激下激下佢哋就會屌返自己政府轉頭

帝吧事件係一個參考

香港事件最終可以引爆中國民眾對政府既不滿

我地同你地既分別
你地只係一班被圈養既畜牲

只係等待一個可以引爆嘅事件

點會妒忌
班支那狗邊會想反抗

支爆

見到有d大陸哩話中國行緊「民主集中制」
佢地嘅制度先係真正嘅民主
西方嘅民主係假民主

佢地慢慢會開始問一個問題︰
屌, 微信、微博日日瘋傳你班港獨廢青既種種惡行, 點解搞足幾個月國家都未撚平息到？UM....點解..點解...點解...無理由架....國家對佢地特別寛容？定係對我地特別....呀...操你媽的b!!!

係喇係喇似喇

而家中國所有組織都被ban，之前有單ngo全部人俾人拉晒，但佢哋之前仲要係俾官方頒過獎，仲要係做婦女問題，唔係咩愛滋病嗰類敏感嘢。前排又拉咗個乙肝ngo.

帝吧就算屌唔屌都會收皮，佢哋可以動員到太多人了。

cant agger more

有錢個D咪又係少數高官權貴
屌你上網罵港毒個班餐餐食公仔面咋

我曾經見過有中國旅客看連場，聽佢地私私細語似認同連龍場上寫嘅嘢, 連龍場正在慢慢播種

覺醒的內地人是存在的

唔使妒忌
一齊出黎

美帝快斷中共條水

你以為
班所謂覺醒派
只係成日想借頭借路屈你係中國人順便幫佢地推翻中共

但絕大部分都係無獨立思考，認為香港人搞事

黎香港參加示威囉

廣州仲出左新歌，就係撐警譚果首 癈青
但首歌明明係香港已經出左8個月
越黎越多大陸親戚勸我唔好出黎

你估又真係好有錢咩

側邊有焚化爐都照過，
經權俾人打，
再扣你一百分。

今日大陸，明日香港

上海做Les Miserable嗰陣班大陸人學人唱do you hear the people sing

組隊落黎香港返政府囉
歡迎歡迎熱烈歡迎

奶粉 要去香港買真既
iPhone 要去香港買真既
連上訪 都要去香港先系真既

*維

Sauce?

妒忌呀要不是香港你們中國早就完蛋了

唔順氣咪用6億人圍𨳊共產黨囉

洗撚理班支那閪咩

美中和好未

其實當年列寧係幾好嘢
明明係獨裁都可以吹到叫民主集中

心理反射
我知我永遠唔夠膽做呢d野
你竟然夠膽做,你仲唔係陷家剷？
類似連登毒撚們成日話MK係垃撚圾一樣
咪又係妒忌

下次係機場集會自己劃個區宣傳囉

呢一個玩法堅係得。反正上訪都係死，佢地落黎香港搞隨時仲多人知，而且香港警察唔敢做太揚。不過副作用係一堆人會乘機做難民

佢哋甘願做人奴隸，甘願2/3 人工俾人扣起A都唔敢A，仲好撚多謝共產黨俾D黑心米過佢食毒下一代仲要感恩，有撚辦法呀

出本迪卡儂小紅書比佢地囉

咁妒忌咪反抗囉 自己爭取囉

佢地有的是錢，叫佢地落黎幫手反就岩啦

上訪

我真係識條支那人美國讀緊書返來放假，真係大大聲話香港搞事，我心諗你真係讀屎片

佢地連鬧中國共產黨既自由都冇

大陸人不知幾想屌政府

繼續葡萄
乖乖地同身邊嘅人講民主，唔好出到外國就做零毛

佢地可以架 試下啦 沒事兒

呢個真，近來好多大陸微信群組啲人都開始由
"呢班港獨港仔搞風搞雨"

轉為
"不得不配服你班仆街，可以堅持到今時今日"

香港人加油！！！

差唔就係呢啲，要文宣要文宣

支那種玻璃心 被外國民族欺侮情意結 愛中國也愛移民 有咩矛盾得過呢樣

佢地甘願做奴才 妒忌嚟托

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

好難想像到係大陸人自己寫

係時候教教佢地

唔會。佢地一出世已經被洗腦，愛祖國，以自己係中國人而感到驕傲。

笑撚死

岩岩餐廳食野 聽到燒味佬嵯講叫警察開槍射低全部人

我知大陸好多人都不滿共產黨，
因解我地會聽唔到大陸既支持聲音？
利申：非土生土長香港人
而只會聽到一班只會鬧香港人港獨既人？

其實大家諗深一層，
反對香港示威者既言論會被視為「愛國」，
而反對共產黨既大陸人...佢地根本唔敢出聲！

真係好撚悲哀

佢地不肯承認自己對權力恐懼和怯懦
唯有轉化為對外國勢力既憎恨
因為佢地知道外國勢力可以任佢地屌
至於點解咁愛國又要移民
呢個唔洗解釋啦,係人類都明

佢哋串魚蛋食 完會食物中毒

我唔要你俾返一樣咁大我 我要你攞左佢哋個串大粒啲嘅魚蛋

喺香港搞完
一過關返大陸咪拉撚晒囉

我識d大陸人個個都以為香港已經有民主自由
唔應該咁樣示威
每次都要花一大堆時間解釋功能組別、普選、退休做政協依d問題

點解我地會聽唔到大陸既支持聲音？

推！

咁會唔會唔過關 變難民 又要香港收留

入境一定遣返
點會判佢哋係俾大陸政治迫害

一直都係咁
佢地只係識自卑
為一啲自己冇嘅得唔到嘅野
之後就去欺壓其他人
博取自我認同感

其實佢地有13億人只要擇日一齊起義就可以秒殺個政府
但係全部都係東亞病夫唔敢反抗

有錢去美國讀書多數都係共產黨下嘅利得者
又點會有腦

一個城市最可貴嘅係佢所保留嘅價值，而唔係佢賺幾多錢

來吧

樓主今次咁正常

落黎一齊抗共啦

香港唔需要蝗蟲，只要抗共勇士

連講句 維尼都犯法
狗黎

老老豆豆係咪新移民
想講既係新移民之間有相同背景
比起上街示威食子彈
更重要既任務係幫手對其他新移民做逆向工程反洗腦
LOCAL港灿做唔到既野要靠覺醒新移民去做

on9 喺支那貼吧俾佢地屌到反艇大陸教係食花生心態睇你點亂blabla

中信橋成日都有大陸人係到上訪

花式打飛機

玩你老母呀
日曬雨淋 食彈有幾好玩呀
屌你老母

首歌被人禁咗啦 已經search唔到

撐你地！你地都可以架！唔洗羨慕

應該每次示威順便抖幾次音 抖畀佢哋睇

佢地有香港人咁齊心
中共死撚左啦

香港人已經示範左反政府係無問題
中國人可以試下

大陸人冇得救，全部俾中共洗曬腦

居然有啲咁既事 我真係唔知

good idea

一早有啦 早排有條友係大陸比人呃錢 走黎香港上天橋示威

所以堅持風向就會轉

仲要教埋你black bloc蒙面 想搵返你都難
一日咁多人落黎

你夠膽一樣可以做到

佢地成日訓係橋中間，寫自己遇到嘅情況
例如比人呃錢、比人收地之類

中聯辦葉虎單野要多D巴打FOLLOW UP!

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

（要人！全部入哂黎！）唔想手足白白犧牲就嗱嗱臨整個外媒list send 哂葉虎單野出去！

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

大壩

大陸狗=廢青毒撚
日日就係邊話這些機會不是屬於我的，其實好想要，但係自己唔去爭取，結果就係一個字酸

品聰唔係收左皮咩,而加返生

外國勢力

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

所以咪話佢哋冇嘅嘢唔可以比香港人要

一早知啦 d五毛打手成日葡萄我地一國兩制 覺得香港人有特權
大陸人又妒忌新疆人西藏人 高考可以加分 而佢地咩都無

*度

大灣區最大型信訪上訪中心

大陸依家加強緊文宣，三毛盡出。我地都要加強一下文宣，吸引一下一D乜都唔知的大陸人睇下。

上訪港

咁呢啲就算數啦 香港一樣有豬仔被騙投資 最後不了了知

想反抗有能力既就走哂去外國見唔小，冇能力既就聲都冇得出一出就請飲茶

點解唔係齊反抗 魚蛋論？

push

圈養畜生係咁上下

回憶小子上水

回憶小子竟然反送中
反了反了

示威者踏單車.gif

呢個常識黎, 唔使收風

不過公平d講 , 七八十年代上去消費的香港人

十個九個大大支野咁，勁乞人憎

同今日d土豪差唔多

各位如果細個有跟老豆老母上去都應該明

去飲茶就知，對d待應呼呼渴渴

不可一切咁，令呢班人種下左復仇心

有d野真係因果黎

真呀 佢地成日冷諷熱嘲香港人搞咁耐都搞唔完
其實內心好撚葡萄
佢地咩都唔屌得
但我地玩到衝立法會 塗鴉蟈徽好多佢地做唔到既野我地都做哂

條生癌五毛block 柒佢啦

俾地一早燒車殺人

又係班既得利益廢老廢中種落架囉
不過我淨係聽D師傅講過當年點樣成班佬上去叫雞
玩到癲喪咁,屌到腳軟咁落返黎呢D事跡

回春瑩話中國有14億人架
屌但係廢呢 動員力係零呀

極權政府最中意養啲冇腦嘅人

一齊啦
你地大陸搞 我地香港搞

內地係共產中文，係中國

唔好借香港人過橋, 社會信用系統係佢地默許政府幫佢地裝既, 而家裝到一街都係CCTV, 佢地而家先黎反? 等住行路返鄉下啦...

大家一齊出黎，你值得擁有

佢哋都試吓囉屌

Noooo 係佢地覺得差唔多會出坦克，中共差唔多會郁手

得罪講句，你呢啲真係50步笑100步

不嬲都係架啦
唔抵得人唔駛俾人監控 有言論自由
但係咪由佢地囉
大陸啲蟻民中共唔會care 對我地根本零影響
香港人都唔會care

做到難民就會身在香港口裡說愛中國

上訪香港

大陸人冇得救嘎，睇下昆士蘭大學啲蝗蟲就知啦

睇下蘋果ig元朗人數個post，班大陸狗嘈到癡線，唔夠人講就人身攻擊

輸出革命

高雄市痿書記都去上訪
中囯人唔係唔去下話？

9成學生+小量打d垃圾工嘅社會垃圾上黎妒忌,
真係有錢， 生活安穩, 甚至正常人，
鬼得閒理你香港搞d咩

支那賤畜全部死

之後唔出咪會出現上述情況

一齊做囉, 有撚所謂咩

民主自由!!

見到呢啲on9就直接問佢分享到幾多經濟成果技術性擊倒佢

華東水災捐錢唔計嘅

我地有反抗意識

叫雞就一定喇
2000年前上面黃業係世界文化遺產黎
所謂不到長城非好漢，不看囡囡長城非男人

d囡一字排開，你慢慢行都要行成個字
睇到你頭暈

服務又係世界級 ISO
無一個國家可以媲美

性價比都係世界級

不過財大氣財d港撚老手，對d女都係唔係人看待
到未期先有d 後生上去唔識玩，慈悲為懷比d 囡食住
最有名係「達哥千元小費」事件

D囡當d傻西毒男係水魚，越來越貴越來越串
服務開始hae 加上人民幣升
習大洗地

中國黃業正式收皮

未有班大陸五毛自己圍威喂自high lo,
全世界大型討論區都屌緊依個垃圾政府&警察

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

落黎一齊玩

其實只要唔係香港人都應該小心，不可盡信

網上面大叫抵制

同現實買名牌買樓移民去歐美旅行

係完全2班人

佢地應該唔明咩叫經濟成果，住豆腐樓食假野就知足啦

唔洗妒忌喎，可以黎香港體驗下

上訪都唔撚得

D大陸佬成日話老共一出手就會平息，當年六四咁大陣仗都搞得掂。當老共神咁拜。
當年你關埋門打狗，殺撚哂d人實得㗎。
今日你真係敢香港做多次？
成班大陸佬懶高深講廢話

呢個時候引戰就無謂
驚你唔明
就你用返你邏輯
反送中原本就係唔想一樣100步
你覺得係50咪行返去0
我覺得係0咪唔好行去100

點會13億人全部都on9，只不過on9既更多咁解

13億人推倒政權

其實大陸人係最魚蛋論嘅民族,尤其是班憤青,日日覺得中國強大其實就係極度自卑.佢地本身就係最睇唔起中國嘅人.香港人敢於捍衛自由,顯得佢地服從於中共統治更加卑微弱小,傷害咗佢地僅有嘅小小自尊心.所以希望香港人同佢地一樣受奴役.

雞巴出精，串咀不生

唔係咁樂觀, 佢地大部份人被馴化到可能殺到埋身都敢怒不敢言, 共產黨成日嚇佢地, 有飯你就食, 食飽早D訓, 中國15億人, 你一少撮人根本成唔到事之餘, 最終會反被清算, 媒體又係官方既, 身敗名裂, 株連9族都唔會有人知, 跟住就會被潛移默化, 就算幾多人都覺得自己係小眾, 根本15億人而家就係一個大監獄度, 以現有條件好難做, 不過大陸人自己都有責任, 自廢武功, 令到自己冇辦法監督政府, 所有投訴機制都係自己查自己既..死得啦

咁就叫佢哋落嚟實踐下啦，屌鳩政府

香港成功證明民主模式係可以令地方達到最大利益 西方以前都行錯幾千年路

帝吧班憤青窮到燶
n個銀行戶口加埋唔夠1000
社會loser先會去做憤青

識嘢嗰啲點會出聲呀 出得聲嗰啲都係鳩吹

因為強國人享受特權，尤其北方地區官本位好嚴重，做官就可以壓迫其他人，可以享受更多資源

其實佢都想喺香港用同一招架 講到香港話好容易畀大陸其他城市取代 邊緣化㗎啦 呢樣嗰樣

就係想你有個種無力感 咁佢就可以為所欲為 任佢魚肉

教化佢哋

屌鳩中共

其實都係，比著其他極端國家，應該死傷無數香港可以玩咁耐，都算係咁

之前識個大陸狗 成日串香港人自大有優越感 其實係佢自卑

殘體 我照COPY個TOPIC

你觉得共产党什么时候下台？

推

你已正評了這討論

有啲大陸人真係會唔gur政府
好似呢排爆左單高官性侵孤兒單野
孤兒院院長用激素令細路”發育”然後俾官搞
令好多網民屌哂鬼係咁串共產黨
但問題係
啲大陸人覺得自己暗串個黨政府就得
但香港人明屌佢就一定係玩分裂
所以佢地個思維其實係好畸型

好似睇動物紀錄片一樣
一隻獅子對一班大水牛 其中一隻走唔切被食
其他水牛眼白白睇住佢死...明明根本唔洗怕佢
細路個陣成覺得班水牛好on9 做咩唔齊心反抗圍佢
人大咗原來人都係一樣咁on9

文宣反攻大陸既入黎傾下

［禍不及妻兒］
Pokemon Go式全民搵仔

行到邊都可以睇吓附近有咩目標

真係遍地開花

某強國親戚真實對話

根本佢地心態係掠奪者

支那人係咁架啦

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

係香港住左廿年，算唔算新移民？
對於洗香港新移民腦既行動，
我老母做緊

自由

歡迎大陸人黎香港反香港政府

叫佢地落黎香港幫手啦咁

舊果批都唔算喇
除左部分口音少少怪之外
(起碼佢唔會講D近似越南話等D人聽唔明)
諗野其實都已經同香港人冇大分別

題外：
宜家唔係普通話多
真係個個都支那樣新香港人但講野似越南話

一起抗爭吧

中國沒經濟
穩不住局勢

pish
______________________________
香港加油
香港 雙普選
光復香港,時代革命

希望連登仔諗到辦法畀大陸大部分嘅網民知道六四屠城同埋共產黨啲仆街嘢， 如果當大部分嘅同胞都醒國共產黨真係要收皮

三峽

我冇口音，因為未黎香港已經學緊廣東話，
真係個個都支那樣新香港人但講野似越南話
可能係本身唔太識普通話，又想講廣東話又講唔到學唔到既後遺症

落黎咪又係要返去，比人認到就

帝吧班友一千都無

根本所有人都俾人鋪天蓋地咁洗腦，去一轉大陸就知，一知你係香港人就暴動、港獨飛埋嚟。

真無真啊,你重何觀察到先

我冇口音，因為未黎香港已經學緊廣東話，
真係個個都支那樣新香港人但講野似越南話
可能係本身唔太識普通話，又想講廣東話又講唔到學唔到既後遺症[/quote]

我以為得我覺得係添仲

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

佢夠膽出老解？佢一出我就打到佢地撲街

一直都係㗎喇 如果唔係點會咁多新移民
收風會唔會太慢

: 你地都得架

大陸啲人都只係敢暗屌政府
大聲啲都比人軟禁

唔係d大陸雞黎香港罷撚咩？
屌你老母大陸雞

Mark住學一學

真
大部分都係搵得果幾千蚊人仔

貼出fb 連登圍爐無用

大陸人就係圈養等屠宰嘅豬笑非洲動物太自由

大陸人政治敏感度最高

但政治參與度最低

嗌交講道理
打交講理由

如果兩樣都有齊
Why not

我認為係浪費時間

同大陸人傾計
要事先準備好彈藥

上海人唔同
佢地同廣州人係比較自成一角d
可能因為大城市 教養高d
好多都對香港人爭取民主唔太反感

We Connect!!

諗起啲大陸人罵戰一定會「哈哈哈哈哈哈」

pish

不如教大陸人反政府
反正咁大陸人咁想反

覺醒嘅大陸人根本唔夠敢講自己意見
喺大陸唔使講啦，上網講兩句即刻有公安上門查水錶
喺外國都未必敢講，外國都大把中國走狗，陣間又話你反華漢奸乜乜柒柒

有錢去美國讀書都係官/軍/富二代啦，反共咪即係斷自己屋企米路

點聯絡到佢地嘅反共勢力都緊要 係中國搞反共嘅人d消息通常傳唔到落香港

其實香港由開阜到而家一直都被邊緣, 就係因為被邊緣, 經濟上先可以風山水起, 食晒美中兩家, 同埋東南亞茶飯

其實仲有一個原因係資訊封鎖 佢地係就係封鎖外面嘅消息封得勁 但封鎖內部反動嘅消息更加落力 所以消息好難傳到香港 之後比香港人聲援同放上國際

佢哋資訊封鎖 係用咩嚟審查 人工智能？

好有用 洗新移腦
敵人-1 中立/援助+1
洗多D

唔洗妒忌架
一齊反囉

大陸人坐地鐵都要乖乖咁申出手機比人查

我都做緊 值得一試
無理由我地俾內地班網軍做都唔反擊
我地要滲過去 中共最撚驚

因為啲on9網軍太勁 淹沒咗支持嘅聲音
我地要撈返佢哋上嚟

其中一樣啦
仲有網民之間互相舉報 人手調查 仲有 大家主流嘅social media都唔同
同埋 algorithm都係令香港人睇唔到其中一d原因

唔好打飛機

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦

大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

大陸好多人有留意
都話香港堅
話係大陸POST相都約飲茶
傾都要小心捉到要坐

真心覺得佢地係妒忌
我嘗試分析下佢地心理
佢地見到香港人台灣人咁團結最求一啲唔係物質嘅嘢，仲係到抗議政府，佢地唔明
支那不嬲都著重物質，以鞏固士氣
所以咪成日話咪上海深圳超過香港

佢地其實好撚無自信
望望自己國家根本無可能咁樣咁
所以就自卑心作祟
為左鞏固翻佢地自信心
只好攻擊香港好亂啊
再搞落去經濟收得皮
亦都係點解咁多大陸柒頭係外國大學搞鳩香港人嘅原因
因為呢班人係綑綁自己同黨一齊
並且心底裡非常不屑居然有人可以自己有自由講咩都得
因為佢地係冇㗎